「認真」槍頭一致立即要求使用權力及特權法

特權法係唯一 較公平公開既方法！

監警會 投訴科 無料到
政府獨立委員會仲流 689 單野 禮頓短裝 已經見識過

依加集民恕於要求使用權力特權法查警犬同醫管局
建制夠膽反對就623 71遊行集中屌鳩佢地 出賣傷者 警犬幫兇

同意請正評 唔好再upvote 埋d不切實際post

推

終於有人中題。。。

唉

100%過唔到功能組別

過唔倒唔緊要, 就係要佢地投票比全港市民睇

監警就話要收到投訴先得 仲要差佬查差佬
依加特權法要主動查你 要你disclose 速龍number 現場指揮 驅逐策略

醫管局要reveal 邊q個決定整後門

過鬼到咩

...

唔駛投都知架啦....

係的確班賣港建制同功能組別係會反對
但係你諗下如果依加民恕由特首警犬 轉晒去班賣港狗到
佢地有冇可能會屈服？

橫掂依加屌777 盧偉聰都無用 不如試下依個方法

強烈要求下次遊行集中叫特權法通過

咁點？ 繼續靜坐？遊行？定靠美帝個人民法案？

依加政府係回歸後最劣勢既時間 建制又人人自危
相反依加都係泛民同社會各階層最團結既時候

依加唔趁唔試 咁等咩？

當初夠以為逃犯條例過硬啦。。。可以用監警會個投訴成功率做文宣，一次將交人頭，放人，查開槍責任，查中信射催淚彈，取銷暴動定性repack嚟做新活動焦點。果日叫「學生不是暴徒」，「追究開槍責任」其實都係呢條線

幾好wor
過到，比建制一個機會洗白，特權法招呼黑警，HA
過唔到，建制衰多錢重，茅頭直指，要硬食哂

依個真係last resort 而係有機會有正義既方法

和而不同 積極開展後期工作

對。集所有唔同人既訴求於一身，最後悟空元氣彈

但真心想問
權力及特權法應該唔係過court
而係立法會睇？
但而家立法會班底😰

試下囉，好過齋叫放人。到時71有50萬人叫你成立委員會同用特權法查，咪睇下政府同建制派點決定囉，最少1好過齋叫放人。到時71有50萬人叫你成立委員會同用特權法查，咪睇下政府同建制派點決定囉。

忽發奇想，如果因為咁而圍立法會，出現多一次對峙(犯法咖，唔好做呀)，咁警察打人好定唔打人好呢?

無，as long as佢地控制到立法會

可以組委員會 各界都得唔一定議員。
最緊要係有法律權力迫警隊ha 交人

如果佢地堅持反對民憤就由政府轉移去佢地身上
佢地有冇壓力？

push

聽過蛇齋餅糉嗎
香港人係好撚善忘嘅
同埋大部分人嬲係因為開槍
又唔係建制派叫黑警開槍
民怨撚轉到咩

支持 推推推

對 大部分人嬲開槍， 咁係咪要追究呀？ 依加警隊政府出黎撚鳩我地話搵個垃撚圾監警會投訴。 仲要重點 班警犬無number 你查唔到。

咁依加咪建議用特權法查，迫警狗交人。

建制唔撚比，佢地咪唔撚比伸張正義囉

咁都轉唔到？

佢地ge基本盤應該無乜郁過
再者功能組別的存在加上比例代表制就可以立法會過半

果三到四成基本盤唔會點變

好提議！過唔過到佢都死

正
拋番個波俾建制

當然要追究
至弊到佢地投得票黎
一半香港人已經唔記得有開過槍喇
「係咩?碰!」係好common

Idea唔錯，但有無啲咩係我地做到

其實有咩好諗佢過唔過到真心？

過到故然好，過唔到都可以繼續我地做緊既野繼續屌
更何況，我地同時有兄弟圍禮賓 有兄弟搞不合作
班立會泛民咪搞依個囉

都係過句，唔通真係搵人打鳩777 盧偉聰？

屈服？
一去返議會分分鐘販民都唔開會唔投票or棄權啦
仲發夢議會有用？

遊行集中要求建制支持權力及特權法。

依加開始發長輩圖 文宣 派街招 宣傳權力及特權法

如果建制俾過咪達成目的，如果唔俾過咪有理由圍多次立法會囉，依一著棋可以將建制推向風尖浪口，掌握返個「主導權」，強制佢哋表態可以一嚟降低建制內部士氣，二嚟進一步打擊建制形象，三嚟重新激起民怨以延續民氣
係近期少有的好計

其實而家應該停止追擊林鄭
我地而家要做既係全力清算黑警 同要求放人
呢個POST要推比多D人睇到

推推推

推啊屌

推此post到熱門

試左先至少
又係到失敗失敗

好，多一個方法打擊黑警同建制派！

推啊啊

可唔可以開新post講埋我地要咁做

屌你老味保皇黨夠鐘起身落場

用特權法追究責任
義士方面可以點？叫警方放棄落charge?

其實依個先係最緊要的方法
狗隻自己人審自己人
依次比佢過到屈 下次再有示威 佢就唔怕 打死你地都無事

點都好 絕對唔好放過濫用武力的狗

好直接，委員會查警方落過個「暴動」declaration 到底係咪合乎程序、法例。 如不是，612自然不是「暴動」
義士亦唔能夠被起訴。 因為法庭係唔能夠judge 係咪暴動

ok

雖然呢條條例好似無成功過
不過選舉在即
又係時候整d poster
邊d議題個d陷家產係點樣投票
香港人善忘成咁
係有必要整

我今日睇有線好似講民主派準備緊
定係睇埋聽日情況點?

立法會議員區諾軒形容，林鄭月娥表示只有少數人暴動的講法十分矛盾，因為現時《公安條例》是指，一旦公眾活動被定義為暴動，任何參與者都屬於參與暴動，並非針對行為本身。他又說，在明日立法會大會上，將會提出緊急口頭質詢，引用權力及特權法，調查6.12警方的執法力度。

岩！必須做呢樣野！
警權唔可以無限膨脹

同意
一來prolong個勢
二來趁國際目光未散晒, 俾多d 外國人知道香港立法會真相, 有助日後lobby.

無錯，成個體制需而徹底改革！

真心佢係其中一個清楚咩先係好既方法。

佢有佢地搞，我地鍵盤戰士都要有我地搞

而家依個勢頭，佢地要投反對票都有壓力呀

選舉近了

趁民意未散 大家集中火力推上熱門比多D人見到先

獻世派投名狀

岩啊 文宣組既巴絲應該準備關於 監警會完全冇用既圖

我諗依件事要加速發酵 關鏈人物有二

一、成件事號名望最高既鄺神，號召同討領香港和理非同泛民

二、剛出獄既黃之鋒，運用佢既新世代光環，希望令激進 年輕人 本土 支持，最緊要係佢連帶外國媒體關注既屬性。

依件事係議會入面做
可惜香港平民百姓對議會係無影響力.....

再推..

Agree, 就係要俾班選民睇邊個反對/棄權就邊個pk！

利用互聯網宣傳同教育整個社會特權法去查
係可以令警方 ha 被強迫地交人 不能隱瞞交待
講比所有人知 依個係最後亦唯一既公義方法
由此集合所有社會階層民意民怨

我地可以做既係為泛民護航
形造壓力比建制

快 幫香港 推上熱門

可以一試
過左，警犬就算唔仆街都會一身蟻
過唔到，爆埋俾外國知香港係用咩方法都唔會有公義既地方
話俾外國人警惕被支那控制就係咁，去警世
就好似二戰奧地利、捷克施洛伐克
配合埋Trump選舉
大家一齊加速港爆支爆，一齊攬炒

上面好多人話過唔到

我覺得唔係
今次一定高票通過

之前夠好多人話616會少人遊行，最終結果？可以試，落力做文宣！

可以一試 推

推 泛民聽住 你地唔係冇野做 就算呢個投票通過唔到 你地都要借住呢次 將佢地軍 表明呢個係好好既平台比選民 認清班人 一係佢地冇得翻身 一係就通過佢徹查件事 全部人上力

對 橫掂你地又喝唔住勇武年輕人 又諗唔到除左遊行仲可以點升級

不如一次集所有力量推依個權力特權

擺建制上枱

否決就衝入去

同意

Please upvote this post
連登需要實際既post
唔係咩掉雞蛋
屌777

推 到時建制二難局面

射鳩個波由政府去番保皇到

屌諗諗 如果真係表決過日 我地自發靜坐政總 那怕只得10萬人 都可以比到入面班保皇壓力

照我睇，之前班建制狗盲目支持林鄭，已經失去左民意基礎。
為左挽回民意而支持用特權法查班警犬醫管局，就算結果查到d乜，對於佢地黎講totally冇成本。
所以我覺得，可以一試。

去建制辦事處要求回應？

對 之前傳建制屌林鄭 加上今次都唔見保皇走出後高調屌
應該真係面對好大壓力同分化

如果要投，建制真係要面對到底出賣政府警隊定自保

唔洗，直接隔空就得
人多有民意便有壓力
你直接講一定回你話政府會有獨立委員會乜乜77

p&p 迫建制

推 集中搞警犬
全城公憤冇得袋住先啦掛

係咪有五毛好驚真係動議？一味話無用無用，由泛民議員做又唔洗你做，反對得咁肉緊做乜？

似係可行

推 終於中

其實啱喎, 如果而家民意一面倒有咁大訴求, 更加應該係呢一刻開先例

好多野都係政府開先例食住上, 如果呢刻要平熄民憤, 應該要政府亂緊果陣開呢個百利而無一害既先例

但就要小心佢地話會用權力及特權法而同時暫緩, 咁既做法一定係拖延策略

支持

就算過唔到就會有張票債票償名單追住班建制狗咬, 點會無用？

我地一定要反客為主

唔再玩人地規則

一定要佢地跟番我地

Push

斷估會用政府垃圾委員會做播箭牌

到

你

上

熱

門

只要告其中一個警員 就會火燒連環船咁落

上去呀

各有各做

幫推上熱門

綑綁建制派同警隊
發言要簡而精，個會唔好拖，表決時夾埋大家喺出面留守

直頭佢地一反對 我地就係出面唔比佢地上車走

全部人推 呢個方案 將佢地軍

我已pm議員依個方案

負評係點解

點解上唔到熱門

呢個同胡志偉講

借位幫推

[集氣]希望有議員同律師幫手跟進，現時警察問題

幫手搜證

400正評都上唔到熱門

點解 熱門上唔到

真心有用
過到又死過唔到又死

建制拉布一樣死

權力及特權法 已經差唔多十幾年無用過
垃圾俾狗屌建制

岩！
保皇狗敢投反對票，就煲大佢地，話佢地隻手遮天，議會長期霸權，突顯比選民知，將保皇黨同黑警掛勾

希望泛民議員同民間團體宗教團體一齊開個聯合記招，話比全香港知林鄭唔回應我地訴求，會試用權力及特權法查醫管局同黑警，等市民起碼知道泛民會咁做，之後大家都會留意住個波去左邊，直到比保皇狗reject左，大家就會反思議會失衡依樣野，平時成日見泛民比人reject先知佢地諗住用特權法...希望泛民議員見到 唔知道可唔可行

聯合記招 煲大佢

置頂

必須文宣廣揚反對嘅立法會議員

中point啊
調查黑警係應該係議會入面做
一來成事機會高D
二來可以拖埋建制狗落水

不過要先說服其他手足先
將個戰場由政總轉移到議會

😡

分組點票 到抵香港人幾時醒? 無獨立=乜都無.

應該要配合埋議會外抗爭同不合作運動，比壓力d建制派。如果佢地投反對就會重創佢地區會同立會選舉，做到佢地支持鎮壓學生既形象。

聽日有會開 有無人叫d議員提出

所以更要比全香港人睇 怨氣禁大都過唔到 知咩事啦

屌 依加唔係政治訴求 依加係主流要追討ha 警犬
出師有名。 班保皇仲要反？

所以係真係有機會過得到 過唔到都有作用 nothing to lose

【開始有疲態】星期日再遊行可唔可以有新形式呢？

直接圍堵無咁大號召力
用「遊行」呢個名義係召集到最多人
隊頭行到政總，即刻成條到維園條隊一齊坐低
暫緩遊行

Set 8點 deadline 回應訴求
大家唔使行，有得抖，旁邊商鋪餐廳廁所隨時有得用

8點唔回應就可以重啓遊行，改地點去禮賓府！
變相鼓勵和理非一齊「衝」、「圍」

而家建制想要番d票要番d民心…其實係一個好機會

好似今日會動議

Pish

有生之年見到泛民建制一齊屌9政府

社會未準備好⋯

行政長官林鄭月娥上周六宣布暫緩《逃犯條例》修訂暫緩前，在禮賓府會見一眾建制派人士，據傳，工聯會議員麥美娟在會議上粗口大罵「X街」，火藥味甚濃。

《東周刊》向多名知情人士了解建制派怨氣大爆發的原因，他們覺得十分委屈，皆因林鄭煞停修例前僅知會少數行會成員，大部分建制派仍蒙在鼓裏。據悉，麥美娟在會議中大聲説：「你太天真啦！依家就算暫緩（修例）人哋都唔會收貨！」

林鄭解説係工作做得唔夠好，麥美娟扯火，話「唔好賴解説工作，一開始特區有政府就低估政治形勢，我啲兄弟落去解説日日被人X！X街，你試下落區日日畀人X呀！」林鄭一臉錯愕，但繼續努力辯解。

麥美娟谷爆繼續狂數，話一味叫建制派唔好動搖，所以即使有逾百萬人遊行反修例，工聯會依然去美國領事館拉橫額鬧美國佬，麥繼續說「依家話撤就撤，咁當初有過百萬人上街，嗰時又憑咩咁堅定？」麥美娟鬧足5分鐘收唔到制，林鄭忍到呢一刻終於淚灑人前，麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

漁農界議員何俊賢加入護花，力數林鄭令建制派今後難以面對街坊，選舉將陷苦戰。同場你建制派你眼望我眼，沒有人敢勸停。

會後有建制派議員對麥美娟呢番烈女舉動叫好，直言講出部分議員心底話。有建制派話，今次撐修例弄得身心俱疲，擔心多年地區深耕細作一鋪清袋，問特首係咪無當佢哋係盟友，「過往好多政策都係一推就推，都唔同我哋商量，今次轉軚又係咁」

《東周刊》問過麥美娟，佢無承認又無否認爆粗，只話「唔好問我，會議内容唔講得」。

趁內亂 推特權法查證

無錯 我要班狗仆街

有用post推

要向邊個要求？

屌爆黑警！！

PUSH

希望有議員睇到

依家唔追擊等幾時

gogogo

將軍抽車

沒錯，同意要立法會查

pish

上熱門

大家都見識過監警有幾廢，比埋d冇約束力既建議，告幾單走唔甩既去敷衍你。
你見林鄭係咁叫人向佢投訴就知佢根本就撚緊你。
今次事件咁嚴重，開槍打頭，中信，HA，絕對唔能夠比佢好似兩革咁交幾個人就算數。

下次遊行叫建制支持用權力及特權法，推

Ha過單先癲 自爆後門存在廿年⋯

呢個真係要推呀

上唔到熱門

Up

推番上去

推佢

成日話係指揮官決定

咁我依家要投訴佢失職
指揮官有名啦掛？

可以動之以情，向建制議員親屬請願
遊說同意開會

香港選票基礎最大的政黨 -
民主黨的黨主席 胡志偉

係立法會前要求同警方對話，都被催淚彈趕走

簡直係笑話

你民主黨唔傾全黨之力、連同歷屆元老、陳方安生，
唔出聲？

屌你老母，簡直係國際笑話

值得一試

求下泛民做好d…

和理非入嚟睇下應該點做

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

呢句真

沉了 唉實際post唔多人理

呢個POSR最中.pish

係就快

好提議
就算分組點票過唔到削吓下年建制d選票都好

同意！係咪要各自向當區泛民及建製派議員施壓？

推ar

push!

推上去